［機場手足入］急！！一招保平安

代同事廣傳
同事今日飛 啲食Q淨係好hea咁睇機票已經可以入到
所以大家記得帶passport同 機 票
入到機場就可以瘋狂shopping

一陣見
光復香港 時代革命

推

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

Pish!!!!!!!

Tui